慕容公子同班屎一事，唔該連登仔俾啲堅持

一句講哂，要說服我就唔該你同我講有邊間奶共企業可以公開撐黃

唔該連登仔俾啲堅持唔好咁容易俾人帶風向

呢兩日風向開始轉，有人開始攻擊慕容人格，又有班人話唔關黃藍事
班屎入面都有黃，有好人，我見連登post話連bob叔認證舊屎係黃，伍公子話無證據唔好話人係暗共
Sorry ，好唔好人有撚用咩？今日仲可以係好人
第日呢？港共召集要歸隊嗰陣呢？
而家港共放左個網未收網姐，表層嘅KOL100都未成事，更何況班屎？佢哋都只係組隊左2年
呢年以嚟睇狗隊，睇CCTVB，
睇嗰班奶共企業嘅仲見得唔夠多？
係會有好人，不過前提都係要離開你先有資格做人先可以出聲
食得港共支共條水，利益關係密切到咁仲以為入面可以有好人？
香港人瞓撚醒未呀？我都想呢個世界係咁美好呀屌你老母
如果唔係呢年見咁多奶共集團跪撚哂，今次連登會有咁大反應？
唔好傻啦，港共唔通白撚養班無料嘅屎真係淨係叫你去宣傳電競咩？
就好似班狗咁，港共就係知你蠢，易操控，一叫即跪即奶
呢班屎講過嘅野唔撚算數，廣告唔撚係話廣告，公仔機賺錢又話興趣，集團式打壓異己，講大話當食生菜就幾撚高尚情操啦，你唔撚係同我講佢哋呢班飲港共奶水大嘅唔會為利益歸隊呀嘛？如果港共唔叫歸隊都真係連屎都不如要反省下自己啦，哈哈
我唔撚睇開youtube都聞到呢單野係大撚鑊
一旦港共係呢班屎嘅實驗成功，港共一定會擴軍去其他範疇，操控新媒體，KOL100就係明目張膽嘅網軍，呢班屎就係潛移默化洗腦，今日無任務唔等於將來無，我唔係先知，所以一開始我就叫你話我知邊間奶共企業可以公開撐黃，千祈唔好話我謀殺老屈手足，你可以直接問班屎港共派啲洗腦job佢哋會唔會接，我唔知佢哋會答乜，我見佢哋尋日答啲嘢就講到自己身在藍營心在黃啦，如果2014你問班狗實會話自己公平公正，2020佢哋依然係會咁講
今時今日仲講好唔好人，等於你同我講有白警，黨鐵美心CCTVB前線好撚黃咁撚好笑呀，香港人係咪嫌黨媒未夠多，係咪又要養多幾個CCTVB怪獸出嚟呀？

推

咁快就有負皮真係好野

你係有奶共集團明係黃嘅我就服你

樓豬傻9黎 end

連登仔唔好咁易俾人帶風向

P牌求幫手推下俾少少支持

tldr